
                      Le  puesto una estrella por no poner ninguna, la e visto y no da ninguna sensacion de susto ni de miedo pero de risa si, olvide esta pelicula.
Como muchas veces pasan, las segundas partes no valen
        
            